可唔可以申請禁制令禁止人響巴士大聲播手機

先唔講每朝起身同收工已經好撚眼瞓💤
平時出個街，夢完遊
跟住唔知邊到架巴士就會有人用部手機播啲普通話嘅聲
仲要大大聲，冇興趣知你睇咩
好，我忍，我自己有耳機塞住耳仔
Hi你個auntie
驚死我聽唔到你睇緊「鮮穩暖啵」
幾個人一齊環迴立體聲
係咪要申請禁制令保護香港人嘅耳仔

有時間有心機就申請針對popo/黨鐵既禁制令先啦大哥

你大聲過佢就得

播「願榮光歸香港」收佢哋皮掂唔掂

最憎用iphone 耳機 流聲 在係旁邊都聽到晒

藍c 無性 播果d 現打班鳩現鉗毛鄉土歌曲就可以了

同意，垃圾iphone on9耳機

整個基金買音響（耳筒）
比有需要既人
比佢地大大力掉落班廢老度

你著番件為所欲為tee就得